有咩女裝勞力士好推介？？

我想買隻女裝勞力士，要保值，有無推介？

女裝勞同男裝手袋一樣都係唔保值

甘邊款男裝錶推介 想睇下有無我岩

女戴勞一樣係戴男裝

女手幼 36mm以下 dress watch OP DJ 啦 唔駛食炒
男裝 sport watch 全炒價 而家好難買

咁我買隻女仔都可以帶既先係咪要去啲錶行訂架？

肥婆帶deepsea